(懷舊mode)仲有無人記得當年呢堆Roadshow女神?

何恩欣Yannes

梁慧恩Viann

黃倩婷Cindy

黎詠欣Josy

張彩虹Rainbow

淨係記得羽翹同官恩娜

記得第一二個

old g

我淨係記得車淑梅

口臭Jacky

yannis 同 rainbow 兩個正到傻，
我而家都仲有 follow rainbow ig

Yannes,Viann,Cindy呢3個都嫁左人生埋仔

Rainbow而家仲好靚